香港邊度有買J版嘅Contax 85 1.4

如題

Dcfever 大把。。